連續三日無印度仔百里香post,做乜都冇撚晒心機，唉！

印度狗你老味你知唔知好撚多巴打日日上飲食台都係等你出百里香POST既佔撚左大多數,你依加一句今日唔出去食就算撚數?
你拿拿林趁未收檔落去食啦屌你老母,好撚嬲呀真係
你依加指拍拍羅友冇食三日，你知唔知對食版巴絲影響幾撚大？我地集體屌你老母

下星期一定食

Wfc